記住不受傷 不被捕 8月5號需要你

今晚速龍一定整裝待發係旺角捉人
唔好中佢地圈套
記住be water ! 8月5號好緊要!
一個都不能少